警撚告你班人咪撚搞鳩我同道@krazyeight

隔幾秒就震鳩人哋部機 人哋唔撚使瞓架屌你老母臭閪
日日起到鳩tag人
做乜撚嘢先家陣
唔講以為krazy兄殺撚咗你老母老豆吖！

都唔知你噏乜鳩

收皮啦你 屌你老母臭閪

其實你可以mute左個group，你唔識用telegram我可以教你

刺客

我三年前已經用tg嗱 你省啲啦仆街XD

g
屌你老母

路見不平啫
你呢條仆街品格咁撚悲下
全個group嘅人群起攻之就真係好撚正常個喎

收收皮啦好嘛?
你所謂既片呢?

屌你老母走數

屌你老母臭閪